今晚觀塘？

無人講嘅？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

依家先知
今晚見

真係依家先知
幫推

推

push

機場？

推
觀塘行坊去觀塘

點解我宜家先知？幾時話攪架？

我都係琴晚發完夢開telegram見到張圖
見完全無人討論所以想問下真唔真

真係完全無聽過啵

圍國泰城唔係改左期咩？

咁應唔應該去

繼續推，如果係真 總會有人再講

有無發起人出黎講2句呀喂

推下啦

香港人 加油

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

隔離po 話只接放學 唔圍

接放學為主，手足們唔好做野住比機會狗唔放人呀

收到接放學